金仔,習總,侵侵做老闆,你跟邊個最有前途?

3個做老闆都好難揀

習總啦梗係

習啦，順佢意就無死架喇。

跟習總無得貪,就算做到幾高級都隨時pk

金仔下面果d隨時犬決又冇自由
侵下面果d做咩都比報紙針住望住
習下面果d,
貪幾多錢冇人理
叫幾多雞冇人理
返工淨係舉手就ok

世紀好工

你講笑

有得貪，但唔輪到你

跟習先有得貪呀弱智仔

習

有錢有女

侵

最多玩多6年

金

晚晚訓唔著

侵

put in